點解成個美國(美國)得幾百個人投票

又話民主

閱

青山醫院有病人擅自離院 院方已報警